Documento gerado sob autenticação Nº MQB.163.088.F83, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10087                  de  31/10/2017
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor CARLOS OTAVIO CORSO, matrícula SIAPE n° 6356674, lotado e em exercício no Departamento de
Cirurgia da Faculdade de Medicina, da classe D  de Professor Associado, nível  03,  para a classe D  de
Professor Associado, nível 04, referente ao interstício de 11/08/2015 a 10/08/2017, com vigência financeira a
partir de 11/08/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e  a  Decisão nº  197/2006-CONSUN,  alterada pela  Decisão nº  401/2013-CONSUN. Processo nº
23078.517875/2017-02.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
